如果俾多次機會你 會唔會放過Vieny BB

唔會

會

被我中出會考慮吓

Vien全集

冇 冇留底

我都想

不了

佢條仔仲要公開自己IG
唔知咩居心

好想埋單
好撚正

話俾我地知 我地冇得屌

埋單就不了

雞

精盡人亡

好正

果d咩咩搵sp 裸照果d事我覺得呢個世代真係好撚平常 平時有上開twitter都大把呢d相/片 咁作為麻甩仔有得睇緊係開心仔啦

雖然真心覺得條仔唔掂 佢要搵毒撚埋單乜乜柒柒都唔到我地講 條路就人地自己揀既 關我地咩事

我可以埋單

渣ga

係佢成日post 相逼我打J 呀, 放過我就真啦

呢句真，成日J

想睇

留畀我

臭既
不了

好淫

Why not

睇到硬

覺得佢機心好重

身才姐何必介壞

我地唔抵得佢宜家個個姐

好酸

波又大
樣又靚
腳又長
又白滑
又夠高
又空姐
又鍾意露
又淫

好撚正呀

呢句真

真心淫想睇

is time to 打機

想

屌你咪撚再追擊人地好冇呀

會 太正

岩岩放監 有冇人講下咩事？

幸福賓周